C朗輸咗場波 但贏盡了掌聲

c朗入16強係階段性勝利
比啲掌聲自己

俾d 掌聲牙朗啦 喂屌你老母